屌你老母 原來健身室無開

有無巴絲行左去中伏

戇鳩仔 早知三日紅假都唔會開

健身撚嘅煩惱 哩3日算

屋企樓下會所有開
利申: 唔健身

好似聽日有開
初一二唔開

會所有開，係年三十晚休下半日初一休上半日

有某幾間好似初三會開